[勁恐怖 ]香港仔商業大廈升降機差D夾死小朋友

【香港仔升降機未閂門升5層 7歲童被困嚇餐飽】

香港仔一幢補習社林立的商業大廈前晚發生學童被困升降機的事故。一名姓周男子投訴，前晚他帶著剛補習完畢的7歲兒子在大廈15樓等候升降機時，兒子搶先步入升降機後，升降機竟在「開著門」危險狀態下繼續上升，兒子企圖冒險跳出來，幸他及時把兒子推回升降機內，兒子才不致被升降機夾住釀成慘劇，升降機最終升至20樓頂層停下。男童最後由消防員救出，他沒受傷但嚴重受驚，與父相擁痛哭。
周先生形容事發時非常危險：「呢度係香港，唔係大陸，有乜可能發生啲咁嘅事？」，他又謂「如果我衝入去升降機救佢(兒子)，升降機上升豈不是夾死我？又如果個仔同我糾纏，佢一定要出番嚟，我推唔到佢返入升降機，部升降機上升，會幾咁危險？」

事發前晚6時30分，周到15樓補習社接讀小二的兒子返家，當升降機升抵15樓停下開門，其子先進入升降機，當時周仍在升降機外，但升降機竟在「開著門」狀態下上升。當升降機升至腰部高位置時，在升降機內的其子曾想跳出升降機，周說當時曾想衝入升降機內或將兒子拉出，猶疑之間，升降機已升至其頭部高度，其子一度從升降機內伸出頭部想跳出，他見太危險，馬上用手將兒子推回升降機內，令其子跌倒，機廂內傳出嘭的一聲。

蘋果報導

南區地區專頁

on9管理處通告貼堂